經歷過初戀分手 先會認識自己

同初戀復合再散計唔計？

試加以解釋

唔同意